Am pus in folder lista despre care ziceam. Asa e facut in toate tab-urile. Am incercat sa gasesc echivalent in qt.

Mai e o poza cum am rulat executabilul pe linux care nu are instalat qt.
Am dat push la o varianta care la mine nu ruleaza ca sa vezi ce am incercat sa fac.
Am adaugat chestii in meniul de la token si Data objects acolo la tabs pt ca am vazut din 
cerinte ca ne trebuie.
Cand am inceput sa modific am adaugat prima data in toate tab-urile un QListWidget. Dupa am 
vazut ca nu poate avea decat o singura coloana...
La Mechanisms am incercat cu TreeWidget (adica ceva asemanator cu lista de care ziceam - ca sa se potriveasca cu ce e facut dincolo). E ok ca toate listele au scroll automa daca
depasesc dimensiunea. Nu am gasit cum sa o modifc din cod, doar din interfata.